# в общем это хрюификатор текста.

## производительность
текст хрюифицируется на скорости 200-300 мегабайт в секунду.

## сборка:
```$ go build -o hru hru.go```

## троллинг текста:

читает из стдина
```
$ echo "Всем привет я лололошка" | ./hru
хрюю хрюююю х хрююююююю
```

## в теории этим говном можно пользоватся как библиотекой
так как есть функция `func Hru(input string) string` которая 
!!НЕ ПОВЕРИТЕ НАХУЙ!! принимает строку как ввод и хрюифицирует ее<br>
в общем да.

## я не знаю что тут еще написать
